學電單車去邊間好？

有1,2牌，之前都係沙駕考

想問係邊間學好，而家覺得沙駕好遠，坐車要轉黎轉去，又6千蚊

想問下係邊間學好？定係返沙駕算？

tks bro

香駕獨市左觀塘
搞到強制試難考左

留名

香駕唔係得沙田同元朗咩？

學院冇得學牌出 出面街校就有
但係學院有自己場考

利申：一樣有2牌 都想考 睇緊報邊間

元朗，白衫追注你就學識

學牌唔出得街？之前成日見學牌出街既

我報左新觀駕佢話10月先有得考，
之後問港駕就講9月有得考強制試
新觀駕個早鳥plan跟返觀駕個價 好似6000左右連埋路試
而港駕就8000左右

8000真係痴線

所以我寧願等多幾個月都唔急住去學
本身以為貴500左右就寧願快少少考，但估唔到咁貴好想快啲考到有車揸返工呀

遲啲係咪會仲貴

啱啱問左沙駕，無意外都要一年先考到？

港駕唔係6千咩？

你又話沙駕遠 又唔講自己住邊

上水

到底邊間易pass d?定係學貴記？有仼學

貴記我問左
就係衰在無左強制試
叫我搞掂強制試同筆試番去搵佢
我而家都搵緊邊度去搞強制同筆試

我去香港駕院門市問， 佢話冇得分開報。
我諗要直接入駕院報。

佢地應該玩緊門市係另一間公司， 駕院剩係將強制加路試俾佢地代報。 如果你剩報強制， 就要入駕院。
我估係政府唔俾佢將強制試路試綑綁， 佢就玩灰色地帶， 你試下直接打入駕院問， 唔好打門市

8k 計埋咩費乜費
琴日報左

出得， 有時間限制， 唔俾上高速公路

新觀塘駕駛學院嗰邊好似係六千蚊包曬啲雜費
其實我都想快啲考咗個強制試之後報出面